# b-tree

ПЗ 
Очень хорошо описано вот тут: https://www.geeksforgeeks.org/b-tree-set-3delete/


Реализованы классы "дерево" и "узел дерева".

Класс "дерево".
```
template<class TKey, int t>
class BTree
```


Методы:
- добавление элемента (ключа):
`    void insert(TKey key);`
	
- добавление массива ключей, например: insert({1, 2, 3, 4, 5})
`    void insert(const vector<TKey> &keys); `
	
- проверка наличия ключа:
`    bool exist(TKey key);`
	
- поиск узла, содержащего ключ. В случае успеха возвращает true, а также узел и индекс ключа в узле
`    bool search(TKey key, BTNode<TKey, t> *&node, int &idx); `
	
- удаление ключа. В случае успеха возвращает true. Результат полезен для удаления в цикле, если есть несколько одинаковых ключей:	
`    bool del(TKey key); `
- печать всех ключей дерева, обход слева направо:	
`    void traverse();`
- высота дерева, с учетом корня и листьев.	
`    size_t height();`
- отображает структуру дерева:	
`    void show();`
- корневой узел. Если ни одного узла добавлено не было, он nullptr:	
`    BTNode<TKey, t> *root = nullptr;`
	
Класс "узел дерева".	